生左廿幾年痱滋終於都揾到痱滋救星

尋日用完依支野之後粒痱滋真係唔點再痛
甚至講野 食野 奶閪 都完全冇難道
不過用嗰下真係會好撚痛

大家睇下個肥仔就知有幾痛

1:20 哇下薛下下薛下 搽落d @&%#! 哇!

試過

old news

超好用

用過
似係拿死粒痱滋
因為用個陣試過唔小心hi到正常牙肉 即刻變白左

但係成廿幾蚊用得一次

如果hi到冇事嘅位就又會多一粒
不過真係好撚work，買定幾盒放屋企

之前舊登有post講過呢隻
好有效

係好正 但用個時痛到仆街

個肥仔

搽皮膚會點?

真係work？長痛不如短痛...

個肥仔幾得意

樓豬係咪個肥仔

我都成日生痱滋

仲要成日兩粒越生越埋合體

寧願短痛好過

Work呀不過真係好那
那到你分唔到係咪粒痱滋係度痛
但粒痱滋又好似真係退得快啲

之前兩次都係用佢
係貴d 但值得

今日先知 好打有限

用強酸令痱滋脫水 整死埋d神經

我有開有隻藍色既又係超痛

係咪藍色十字牌

唔同
藍色個隻係痛完無用
呢隻係痛一次就斷尾

咁我用漒水算

食開b雜